module.exports = [
  {
    themeId: 1,
    question:
      "Какую кличку придумал Рамси Сноу для Теона Грэйджоя в сериале Игра Престолов?",
    answer: "Вонючка",
  },
  {
    themeId: 1,
    question:
      "Какой гарнир подавали к котлеткам в столовой, в сериале Улица Разбитых Фонарей?",
    answer: "Пюрешка",
  },
  {
    themeId: 1,
    question:
      "С кем должен был совершить половой акт Премьер-министр в Сериале Черное зеркало?",
    answer: "Свинья",
  },
  {
    themeId: 1,
    question: "Какая сверхспособность была у Саймона, в сериале Отбросы?",
    answer: "Невидимость",
  },
  {
    themeId: 1,
    question: "Какая фамилия была у братьев из сериала Сверхъестественное?",
    answer: "Винчестер",
  },
  {
    themeId: 2,
    question: "Что больше всего в жизни любит делать Гагик?",
    answer: "Выпивать",
  },
  {
    themeId: 2,
    question: 'Есть ли у Гагика грамота "Русский Медвежонок"?',
    answer: "Нет",
  },
  {
    themeId: 2,
    question: "Что лучше всего умеет готовить Гагик?",
    answer: "глазунью",
  },
  { themeId: 2, question: "В чем смылс жизни Гагика?", answer: "смысла нет" },
  {
    themeId: 2,
    question: "Какой титул передали Гагику по наследству?",
    answer: "Dungeon Master",
  },
];
